[總括] 真。香港人抗爭時間表

最近既抗爭行動實在太多
Facebook既資訊有啲混亂
War depends on information!
幫大家總括下依兩日既行動
利申：部分有反對通知書

8.10

中環 - 1030 愛丁堡廣場
大埔 - 1400 大埔頭巴士總站
黃大仙 - 1430 摩士公園
機場 - 1300 T1

8.11

港島東 - 1330 維園
深水埗 - 1500 楓樹街球場
機場 - 1300 T1

大家各有各做，勿忘初衷！
手捉一齊屌打林鄭
請幫手share到Facebook/Ig/Airdrop

推推推

推

大家聽日同我死去發夢集會！

有用post 推

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

聽日仲有黃大仙？唔係無左啦咩？

好似冇左啦，sor 我都有啲混亂
大家聽日去大埔同機場行街啦！

唔該晒
真係好混亂